發覺海南雞飯最好食係個甜豉油

其次係飯,之後先係雞

未去過新加坡 唔好話自已食過海南雞飯

海南雞飯喎？
緊係去海南島食啦下話

新加坡d 海南雞唔掂喎
泰國仲正